觀乎而家新開張餐廳嘅早餐公價 足證香港人已經接受咗「陰加」呢個現實

簡單如一碗湯粉麵 加一隻炒蛋
餐包 嘢飲

收你33-35蚊 同你以前食開26-27蚊一樣

不過食慣咗 由佢加

街市飯 當豪啲食乳豬飯 38食完一次 過咗兩個星期加兩蚊到40

跟住45 而家50

不過都係有人排隊 因為食慣咗 由佢加

好多時習慣咗所以由佢加 其實我覺得遲下好快會變咗樂園價

當連7-11嘢飲都賣你20蚊支 你會照嘟八達通

因為慣咗 由佢加

所以d人咪話周街劣食囉
以前慳錢/求其快食既垃圾升到去應該好食少少既野食既價錢
應該好食少少既就升左去應該好食先係既價錢
而好食既就變成太貴，平時舊錢只係買到垃圾
於是就覺得周街劣食，其實係唔係洗錢啫
茶餐廳快餐店果堆呀，見到個價真係諗憑什麼
八×雲集既質素見到個餃子專門店5隻字同個價錢真係笑死

譚仔 大家樂 吉野家 三大良心食店
價格正常 飽肚 好食
食茶記就緊係含撚

咁唔係可以點？ 下下自己煮？

茶餐廳早餐升到同翠華個d餐廳一樣

咁其實翠華好似無乜加早餐價

唔接受可以點, 遊行反抗早餐加價呀? 廿年前一個早餐$17添啦
我老豆個年代幾蚊一個早餐添呀

吉野家既牛肉/雞肉大飯係細飯既價錢就差唔多
大家樂果堆餐應該全部十位數-1
譚仔更甚，好似係33蚊 單餸係佢淨米線既價錢就差唔多，而且我咁耐都唔覺譚仔兜麵邊到好食我寧願食車仔麵雲吞麵

最低工資唔講?租金貴唔講?
要食平野番原始森林
自己透火整啦

根本就係仆街業主既問題 加租雙倍雙倍咁加 你加我租 我咪加食物價囉 全香港都幫業主打工 屌

新假期一報導>>>大量港豬衝去食>>>業主加價>>>做唔掂執笠>>>變自由行賣衫連鎖店

講到可以唔由佢加咁

一加租就慢慢陰走你d儲蓄 最後頂唔順摺埋 好撚悲哀

佢地先係加價先鋒囉

宜家係香港不嬲閒日都係食吉野家 南記之類平野
貴嗰啲其實都係食緊屎 味道差唔多但係就食緊租金同埋裝修 同埋所謂既服務
平時儲錢去旅行先一次過食好嘢好過啦
比香港商家賺錢正on9

正解

早餐屋企食，不過都感受到靚蘋果貴左好多（貿戰之後）